我係澳媽莎畸師傅，來自日本，你問我答

konichiwa, 太多香港人 no show, I cannot do business

日本人respect三文fish？

Japanese don't eat pornstar

放飛機搞到我啲日本貨冇人食

食你d指甲屎又真係幾和味

唔講普通話嘅

零分重作

San些 來香港幾年了。。。？

係大和嘅味道

Nihao, Zan men ribenren

6/7 年啦，請你食花見月啦

D壽司好有日本味 水又有日本味 淨係食陣日本味都夠啦屌
都唔知班香港人彈乜鳩

真，xiéxié